Playstation抽乾太平洋

綠帽唔怕戴 綠制唔怕用

Wow

真心好野

有冇「馬生綠」?

皮已收

安心感覺，雨後陽光

希望在「明」天

九巴抽得好過佢

九巴抽得勁好多 直接好多